〔預測一星期後新聞稿〕社區爆發已現，封關作用不大，首要目標是集中抗疫

垃圾政府都推緊社福界去死！

要用手機入？